{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-16",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "포니정홀"
    },
    "text": "ポニーホール (포니정홀)\\n\nソウル特別市江南区永東大路520\\n\n「PONY鄭」は、故チョン·セヨン名誉会長の愛称であり、彼は現代産業開発名誉会長を歴任し、2005年5月21日に亡くなりました。彼の追慕事業の一環で、ソウル市江南区三成洞に位置するアイパークタワー1階には、「PONY鄭ホール」という追慕空間が造成されました。このホールは、故人を追慕するだけでなく、複合文化空間なども含まれており、世界的なデザイナーであるピーター·レミディオスによってデザインされました。自然の素材を使用して形象化され、現代産業開発の堅固なイメージと洗練された雰囲気を醸し出しています。「PONY鄭ホール」には縦3m、横15mの大型アートワーク「アルミオカポ(Almiocapo)」が設置されています。このアートワークは、国民大学校のパク·ジョンソ教授によって制作され、故人が国内初の自動車であるポニー(PONY)を開発する過程をハンマーの跡を利用して表現しています。また、「PONY鄭ホール」には故チョン·セヨン名誉会長の業績や遺志を紹介する展示物もあります。追慕空間と共に、面積254㎡、110席余りの複合文化空間も設けられており、クラシック音楽会や展示などに利用することができます。また、最新の音響や映像機器、照明施設も完備されており、公演の実況や録画も可能です。この空間では、公演のジャンルに応じて残響時間を調節できる開閉式残響可変装置も用意されており、演奏者のための控室も備えられています。「PONY鄭ホール」は、既存の閉鎖的な設計とは異なり、開放的な空間として造成されました。スライディングドアを活用することで、展示空間や休息空間など、多様な利用が可能です。また、公演時にはスライディングドアを閉めることで外部との遮断が可能で、空間の変化も簡単に行えます。さらに、公演場外に設置されたマルチビジョンや音響施設によって、公演実況をホール外でも楽しむことができます。「PONY鄭ホール」は、現代産業開発の系列会社である永昌楽器と連携しており、永昌ミュージックセンターと称されるクラシック公演場やさまざまな文化空間と共に活用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポニーホールの場所はどこですか？",
            "answer": "ポニーホールはソウル特別市江南区永東大路520にあります。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールは誰の追慕事業ですか？",
            "answer": "ポニーホールは故チョン・セヨン名誉会長の追慕事業です。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールのデザイナーは誰ですか？",
            "answer": "ポニーホールのデザイナーはピーター・レミディオスです。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールにはどんなアートワークがありますか？",
            "answer": "ポニーホールには縦3m、横15mの大型アートワーク「アルミオカポ(Almiocapo)」が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールの面積と席数はどれくらいですか？",
            "answer": "ポニーホールの面積は254㎡で、110席余りあります。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールはどのような公演や展示に利用できますか？",
            "answer": "ポニーホールではクラシック音楽会や展示など、さまざまな公演や展示に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールはどのような音響機器が備えられていますか？",
            "answer": "ポニーホールには最新の音響や映像機器、照明施設が完備されており、公演の実況や録画も可能です。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールはどのような空間ですか？",
            "answer": "ポニーホールは開放的な空間であり、スライディングドアを活用して展示空間や休息空間など、多様な利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ポニーホール外でも公演を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ポニーホール外に設置されたマルチビジョンや音響施設によって、公演実況をホール外でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポニーホールは他の施設と連携していますか？",
            "answer": "はい、ポニーホールは現代産業開発の系列会社である永昌楽器と連携しており、永昌ミュージックセンターやさまざまな文化空間と共に活用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 474
    }
}